(Nejen časový) Plán našeho svatebního dne je jednoduchý:

### 12:00_19:10:2019
Se uskuteční náš svatební slib
v kostele Sv. Martina v Dolním Újezdě.

### HH:MM_DD:MM:YYYY
Započne se zvanými hosty přesuneme na svatební hostinu do Čisté u Litomyšle
kde se budeme veselit, radovat a oslavovat dar lásky a přátelství
snad až do rána.

### HH:MM_DD:MM:YYYY
Se k nám připojí hosté, kteří jsou zvaní na večerní raut

#### INFO:
* Zpáteční doprava na ubytování bude zajištěna našimi řidiči,
prosíme tedy, omezte počet aut, kterými přijedete, na co nejmenší množství.

* Jednotlivá místa, na kterých se bydou výše uvedené časti konat naleznete na mapce
  **[zde](https://en.mapy.cz/zakladni?vlastni-body&x=16.3107002&y=49.8350967&z=12&ut=Svatebn%C3%AD%20ob%C5%99ad&ut=Fara%20-%20m%C3%ADsto%20setk%C3%A1n%C3%AD%20p%C5%99ed%20ob%C5%99adem&ut=Mo%C5%BEnost%20parkov%C3%A1n%C3%AD&ut=Ubytov%C3%A1n%C3%AD%20Ymca&ut=Ubytov%C3%A1n%C3%AD%20Nad%20z%C3%A1mkem&ut=Hostina&uc=9lLy9xWXusEqPeM8Rh9lUqJxWlIaguNOI581xWXif&ud=49%C2%B049%2731.730%22N%2C%2016%C2%B015%2714.722%22E&ud=49%C2%B049%2732.284%22N%2C%2016%C2%B015%2711.883%22E&ud=49%C2%B049%2733.156%22N%2C%2016%C2%B015%2711.690%22E&ud=49%C2%B052%2722.551%22N%2C%2016%C2%B018%2749.258%22E&ud=ulice%20Za%20Brankou%20298%2C%20Litomy%C5%A1l%2C%20570%2001%2C%20okres%20Svitavy&ud=%C4%8D%C3%A1st%20obce%20%C4%8Cist%C3%A1%20422%2C%20%C4%8Cist%C3%A1%2C%20569%2056%2C%20okres%20Svitavy).**

[zpět na hlavní stránku](./IntroPage.md)